開好少野CPU都100%

我發現開住GGC就唔知點解CPU行到100%
一熜就跌返去個位數 有冇人知咩事
因為我成日都開住 長期100%好似對粒cpu唔多健康
Spec:
Intel Core i7-8700 Tray
MSI B360M MORTAR
ASUS ROG-STRIX-RX2060 O6G GAMING
16GB Ram

GGC掘礦架

咩意思呀 睇唔明

推

人地叫Garena (Bit coin mining) Co Ltd

開盡你粒U嚟掘，所以cpu使用率100%